［貿易戰］侵侵：依家係你求我，唔係我求你！

Wall shit班人全部賣美國賊

其實佢都幾似美版689
成日比人插

比人點插都係民主選舉選出黎既元首
689

唔明點解佢搞支国
都要比自己人插姐

因為佢而有損失嘅人嘛插佢囉，
你唔講受惠於佢嘅人當佢神咁拜？

利益，堆投行請唔少支那高幹子弟
仲有堆美商喺支那設廠
咁樣做同斷佢地米路冇分別

淨係睇下面嗰句其他可以叫美版你老母

唔怪得gay cock 都要寫信叫佢收手
利益關係

侵侵真係識玩

左膠冇祖國

蘋果賣新機邊敢唔跪

689唔係港獨之父咩

夜期繼續都係升

歐美遲早衰係班左膠手上

收皮就有佢份

少咗一半

沒有梁振英就沒有新社運

Wall Street點會用左膠去形容
佢地係為自己利益 唔係大愛

wall Street journal 呀

WSJ都左膠

....拎佢同689比

同問
共和黨報嚟
不過路線rino/uniparty